有冇手足一諗起LOL沒落班電莖吮手要乞食就好興奮

MMD? KARSA? 呢到無人識你呀
幫手執貨啦撚樣
今日D貨上唔晒架唔洗諗住收工呀

Faker？fake乜撚野呀 手速咁快就打多幾份文件

手速咁快 掃街咁撚慢?

LOL沒落自己攞黎既
前排入番5個月無入既account
點撚知佢鎖撚左我ggc account
之後問番幾個friend都係咁既情況
我就試下搵台灣ggc既cs處理
點撚知彈左我去另一個網
我彩佢都有味
唔玩ggc仲有大把game玩

利申：由season 1玩起無打ranking既雷友

唔好咁啦 有好多小朋友仲想做pro player架

比心機讀書啦

佢都賺夠啦
仲洗乜做

咁個班2-3TIER既PROPLAY呢

唔好發夢啦小朋友

FAKER腳下都唔知幾撚多條掃街佬
FAKER就得一個
你估會唔會係你

講真 而家果堆撈得起 咪下半世唔洗休囉
不過撈唔起果堆就
遲幾年可能係老麥見到佢地剷薯條

行行都係咁架啦

所以西門咪賴死唔走

Riot就係fix得d champion位太死
屌係老母ap易大勁得滯你咪nerf ap加成
仆街改撚到一定要玩ad
Jungle又係改撚到不知所謂
由所有英都可以拎去jg 變到得返一半都無

先唔好講技術
屌你老母由一隻自由度好高既game改到變單線rpg
我不如真係玩rpg算

有無諗過其實係個champion design唔係攞嚟做魔法傷害?
yi個設計係攞住把劍
你不如渣住技槍去念咒語
同埋所有英都可以攞去jg?
你點訂義打jg先?如果係食下野怪間唔中蒲下頭而家所有英都得
不過如果你要講係gank人能力，清野速度體質咁其實隻隻英都一定有分別

奴性好撚重

做電莖寄生蟲 大不了轉game 開台叫觀眾科水

我都認同個career path係會出事
但你拎上左位果班黎串...做乜撚

電莖吮手
笑到gap gap聲

慢慢玩rpg

LOL 沒落啦咩 ?

到時無人識佢地了

遲下見到toyz做收銀

以前成堆逆EU
而家soloq 都要你跟EU流揀位

我本時慣左中路狼人藍buff起手
d隊友狂屌我都唔知屌乜